有無人係外地旅行果陣好中意聽返廣東歌

而家exchange緊，一得閒就聽返廣東歌解思鄉之苦

之前exchange都係瘋狂loop廣東話歌

好掛住香港啊 唔想再聽d濕鳩英文歌 聽返廣東歌好有親切感

聽福建話歌有親切感啲

好掛住譚仔呀屌！